/* 
  Localizable.strings
  Pcsx

  Created by C.W. Betts on 4/23/11.
  Copyright 2011 __MyCompanyName__. All rights reserved.
*/

//Commented out strings are those that need to be translated

//libpcsxrcore strings
"Error Opening CDR Plugin" = "打开CDR插件时发生错误";
"Error Opening SPU Plugin" = "打开SPU插件时发生错误";
"Error Opening GPU Plugin" = "打开GPU插件时发生错误";
"Error Opening PAD1 Plugin" = "打开PAD1插件时发生错误";
"Error Opening PAD2 Plugin" = "打开PAD2插件时发生错误";
"Error opening SIO1 plugin!" = "打开SIO1插件时发生错误";
"Error Closing CDR Plugin" = "关闭CDR插件时发生错误";
"Error Closing SPU Plugin" = "关闭SPU插件时发生错误";
"Error Closing PAD1 Plugin" = "关闭PAD1插件时发生错误";
"Error Closing PAD2 Plugin" = "关闭PAD2插件时发生错误";
"Error Closing GPU Plugin" = "关闭GPU插件时发生错误";
"Error closing SIO1 plugin!" = "关闭SIO1插件时发生错误";
"CDRinit error: %d" = "光驱初始化错误: %d";
"GPUinit error: %d" = "GPU初始化错误: %d";
"SPUinit error: %d" = "SPU初始化错误: %d";
"PAD1init error: %d" = "PAD1初始化错误: %d";
"PAD2init error: %d" = "PAD2初始化错误: %d";
"NETinit error: %d" = "网络初始化错误: %d";
"SIO1init error: %d!" = "SIO1初始化错误: %d";
"Could not open BIOS:\"%s\". Enabling HLE Bios!\n" = "不能打开BIOS:\"%s\".启用 HLE Bios!\n";
"Error allocating memory!" = "分配内存错误!";
"Running PCSXR Version %s (%s).\n" = "运行 PCSXR 版本 %s (%s).\n";
"No memory card value was specified - creating a default card %s\n" = "无记忆卡,指定 - 创建一个记忆卡 %s\n";
"Memory card %s failed to load!\n" = "记忆卡 %s 载入失败!\n";
"Loading memory card %s\n" = "加载记忆卡 %s\n";
"The memory card %s doesn't exist - creating it\n" = "记忆卡 %s 不能推出 - 创建\n";
"Track %.2d (%s) - Start %.2d:%.2d:%.2d, Length %.2d:%.2d:%.2d\n" = "音轨 %.2d (%s) - 开始 %.2d:%.2d:%.2d, 长度 %.2d:%.2d:%.2d\n";
"Loaded CD Image: %s" = "载入 CD 映像: %s";
"Cheats saved to: %s\n" = "金手指存储为: %s\n";
"Cheats loaded from: %s\n" = "金手指载入: %s\n";
"Error allocating memory" = "分配内存错误";
"Unable to start debug server.\n" = "不能开启调试服务.\n";
"Debugger started.\n" = "调试程序开始.\n";
"Debugger stopped.\n" = "调试程序停止.\n";
"CD-ROM Label: %.32s\n" = "光驱标签: %.32s\n";
"CD-ROM ID: %.9s\n" = "光驱ID: %.9s\n";
"CD-ROM EXE Name: %.255s\n" = "光驱名称: %.255s\n";
"Error opening file: %s.\n" = "打开文件错误: %s.\n";
"Unknown CPE opcode %02x at position %08x.\n" = "未知CPE指令 %02x在%08x.\n";
"\ncould not open: %s\n" = "\n不能打开: %s\n";
"New Memory Card.mcd" = "新记忆卡文件.mcr";
"Loaded PPF %d.0 patch: %s.\n" = "载入 PPF %d.0 补丁: %s.\n";

//Emu Thread
"*PCSXR*: Loaded State" = "*PCSXR*: 载入进度";
"*PCSXR*: Error Saving State %d" = "*PCSXR*: 存储进度 %d 错误";
"*PCSXR*: Saved State %d" = "*PCSXR*: 存储进度 %d";

"*PCSXR*: Error Loading State %d" = "*PCSXR*: 载入进度 %d 错误";
"*PCSXR*: Sio Irq Always Enabled" = "*PCSXR*: Sio Irq 总是开启";
"*PCSXR*: Sio Irq Not Always Enabled" = "*PCSXR*: Sio Irq 取消总是开始";


// Cocoa Code
"Plugin Initialization Failed!" = "插件初始化失败!";
"Pcsxr failed to initialize the selected %@ plugin (error=%i).\nThe plugin might not work with your system." = "Pcsxr 初始化插件 %1$@ 失败 (error=%2$i).\n插件不能工作.";
"Error!" = "错误!";
"Installation Succesfull" = "初始化成功!";
"Installation Failed!" = "初始化失败!";
"The installation of the specified plugin was succesfull. In order to use it, please restart the application." = "初始化指定插件成功.请重启应用以使用它.";
"The installation of the specified plugin failed. Please try again, or make a manual install." = "初始化指定插件失败.请重试或手动安装.";
"Missing plugins!" = "缺少插件!";
"Pcsxr is missing one or more critical plugins. You will need to install these in order to play games." = "Pcsx缺少至少一个关键插件.需要安装这些插件才能进行游戏.";
"Missing BIOS!" = "缺少BIOS!";
"Pcsxr wasn't able to locate any Playstation BIOS ROM files. This means that it will run in BIOS simulation mode which is less stable and compatible than using a real Playstation BIOS.\nIf you have a BIOS available, please copy it to\n%@" = "Pcsxr找不到BIOS映像文件.这意味着将运行在模拟BIOS模式(会降低稳定和兼容性).\n如果你有BIOS文件,请复制到:\n%@";

"Error opening file" = "文件打开错误.";
"Unable to open %@: %@" = "不能打开 %1$@: %2$@";
//"PSX Mem moved Desc" = "Memory Cards Moved";
//"Psx Mem Moved" = "The memory card folder has been moved to your \"Documents\" folder\n\nThis message will not show up again.";

//Memory card management
"Format Card" = "格式化记忆卡";
"Free Size" = "可用大小";
"Format" = "格式";
"Formatting a memory card will remove all data on it.\n\nThis cannot be undone." = "格式化记忆卡将移除里面的数据.\n";
"Delete Block" = "删除存档";
"Deleting a block will remove all saved data on that block.\n\nThis cannot be undone." = "删除后在模拟器里将不能呢个读取这个存档.";
"No Free Space" = "没有可用空间";
"Memory card %d doesn't have %d free consecutive blocks on it. Please remove some blocks on that card to continue" = "记忆卡 %1$d 没有 %2$d 个可用存储位置.请移除一些存档.";
"Memory card %i does not have enough free consecutive blocks.\n\nIn order to copy over \"%@ (%@),\" memory card %i must be compressed. Compressing memory cards will make deleted blocks unrecoverable.\n\nDo you want to continue?" = "记忆卡 %1$i 没有足够的空间.\n\nIn 复制结束 “%2$@ (%3$@),” 记忆卡 %4$i 必须压缩. 压缩记忆卡将删除存档且不可回复.\n\n要继续吗?";

//Cheat manager
"Save Cheats" = "存储金手指";
"The cheat codes have not been applied. Unapplied cheats will not run nor be saved. Do you wish to save?" = "金手指代码不能应用.未应用的金手指不能运行也不能存储.你要存储吗?";
"Unsaved Changes" = "更改后未存储";
"(Untitled)" = "(无标题)";

//General buttons
"Okay" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "确定";
"No" = "取消";
"Delete" = "删除";

//not-so-general buttons
//"Show Folder" = "Show Folder";

//BIOS file opener
"PlayStation BIOS File" = "PlayStation BIOS 映像";
//"The file \"%@\" seems to be a BIOS file. Do you want PCSX-R to copy it to the proper location?" = "The file “%1$@\” seems to be a BIOS file. Do you want PCSX-R to copy it to the proper location?";
//"BIOS_Copy" = "Copy";
//"BIOS_Move" = "Move";
//"BIOS Already Exists" = "BIOS Already Exists";
//"There already exists a BIOS file at \"%1$@\": not copying the file at \"%2$@\".\n\nIf you do want to use the BIOS file at \"%2$@\", delete the BIOS at \"%1$@\"." = "There already exists a BIOS file at “%1$@”: not copying the file at “%2$@”.\n\nIf you do want to use the BIOS file at “%2$@”, delete the BIOS at “%1$@”.";
//"There already exists a BIOS file at \"%1$@\": not moving the file at \"%2$@\".\n\nIf you do want to use the BIOS file at \"%2$@\", delete the BIOS at \"%1$@\"." = "There already exists a BIOS file at “%1$@”: not moving the file at “%2$@”.\n\nIf you do want to use the BIOS file at “%2$@”, delete the BIOS at “%1$@”.";

//Mem card flags
"MemCard_Deleted" = "删除";
"MemCard_Free" = "可用";
"MemCard_Used" = "占用";
"MemCard_Link" = "链接";
"MemCard_EndLink" = "链接结束";
